其實街坊過份抗奮有咩用

be water 啦，而家好明顯想借機挽回警狗民意，但當然街坊決定自己睇，

各有各做 兄弟爬山
唔好意思 阻你一陣

人地都想做場戲,今次準備好人手演員
差我地班臨記
佢可以一野掃曬全部拉打交,非法集結
比場好戲市民睇佢地可以維持治安
仲有有裝備唔代表你唔會傷,唔代表你要走過去比人打
你地心態似黑社會去開片咁,係準備出手咁款
唔好下下太腎上腺素上腦,邊個擋你就打邊個咁